請停止樂觀 做定心理準備

做定心理準備 818依一日對家一定不斷分化
亦有可能扮勇武騎劫和理非遊行
而連登嘅分化攻勢都唔會少得

我哋要諗定對策
同埋不斷提醒自己要保持理性獨立思考

推

十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10